# О репозитории

Репозиторий содержит LaTeX-шаблон для оформления отчетных документов к УИР: пояснительных записок (ПЗ), расширенных содержаний к ним (РСПЗ), а также отчетов по практикам.

Данный репозиторий является "корневым" для двух других и расчитан на использование docx-шаблонов для титульного листа и задания и написания собственно текста пояснительной записки в LaTeX.

*  [thesis-template](https://gitlab.com/skibcsit/thesis-template) -- собственно LaTeX шаблон, содержащий так и некоторые методические пояснения и указания

*  [thesis-titles](https://gitlab.com/skibcsit/thesis-titles) -- шаблоны титульных листов и заданий (следите за актуальностью дат, они не всегда своевременно обновляются в шаблоне)

Перечисленные репозитории подключена как git submodules.
